幫手做做IES問卷！(有j圖)

感激不盡

推！

求求各位巴打！

推呀呀呀呀

啲圖咁正唔係唔做下話？？

做完聽日比你識到佢哋！！

兩三分鐘就做完！先感謝！

圖唔錯，已填

已填
btw ig pls

多謝你呀

鬼妹ig：pandorakaaki
多謝你

最尾嗰張

最尾嗰張咁啱冇ig...sorry

即刻幫你做

但第一個同第四張 名

同埋第四張有冇多啲

已填
貼多幾張啦

thanks!
夠50份即刻攞晒所有存貨出嚟

你啲問卷有根本上既設計缺陷
有想法/意見引導
出唔到最返映到受訪者既意見

有啲部分既問題對我嚟講根本唔無意見/無諗過
但係又無相關選項

可以加返啲 有無聽過xxxxx既慨念
或者 對xxxxx有無興趣，問箇中原因

多謝你嘅意見
學到嘢

咁樣衰。。

算你孝順

但有個問題
例如
我個背景係老豆老母有父幹，一齊住
好滿意而家嘅居住環境，但你又迫我填有咩唔滿意

條題目個logic有少少fail

另外
你認為下列哪一個持份者較適合? *

寫清楚少少會更好

另外第三張more

done

嗰題打漏字
冇proofread

thanks

1分鐘都唔洗已經做完！